\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{tikz}
\usepackage[top=1cm, left=1cm, bottom=0cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage[angle=0,scale=1,opacity=1]{background}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{DINMedium.ttf}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{array}
\usetikzlibrary{external}
\usepackage{tcolorbox}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}


\input{colors.tex}
\input{talentInfos.tex}

\usepackage{background}
\backgroundsetup{scale = 1, angle = 0, opacity = 0.2,
   contents = {\includegraphics[width = \paperwidth,
   height = \paperheight, keepaspectratio]
   {Background.pdf}}}
    
\begin{document}

% LOGO %
\vspace{-2cm}
\centering \includegraphics[width=50mm]{logo.png}
\vspace{4cm}

\ifthenelse{\equal{\withPicture}{true}}
    {\hspace*{7cm}
    \parbox{14cm}{\begingroup
    \vspace{-2.5cm}
    \begin{wrapfigure}{l}{3.5cm} 
    \vspace{-2.5cm}
    \includegraphics[width=3.5cm]{\image}
\end{wrapfigure}\renewcommand{\arraystretch}{1.5}\parbox{10cm}{\vspace{-1.2cm}\raggedright\fontsize{20}{22}\selectfont\MakeUppercase{\name} \\
\fontsize{18}{20}\selectfont\MakeUppercase{\titleShort \subject} \\
\textcolor{background-grey-dark}{\fontsize{10}{12}\selectfont E-Mailadresse: \mail \\
Mobilnummer: \phone \\}}
\endgroup}} {
\parbox{14cm}{\vspace{-3.5cm}\raggedright\fontsize{20}{22}\selectfont\MakeUppercase{\name} \\
\fontsize{18}{20}\selectfont\MakeUppercase{\titleShort \subject} \\
\textcolor{background-grey-dark}{\fontsize{10}{12}\selectfont E-Mailadresse: \mail \\
Mobilnummer: \phone \\}}
}

\vspace{2cm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.7}
\begin{tabular}{C{7cm} C{7cm}}
\fontsize{14}{16}\selectfont\textcolor{ta-blue}{\MakeUppercase{Bewertung$\mathsf{^{1.)}}$}} & \hspace{2cm}\fontsize{14}{16}\selectfont\textcolor{ta-blue}{\MakeUppercase{Matching$\mathsf{^{2.)}}$}} \\
\includegraphics[width=30mm]{\imageBW} & \hspace{2cm}\includegraphics[width=30mm]{\imageScore}
\end{tabular}
\vspace{0.2cm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
 \vspace{0.5cm}\hspace{1cm}\begin{tabular}{R{1.5cm} p{6.5cm} | R{1.9cm} p{7.4cm}}
\textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faGraduationCap}} &\MakeUppercase{Studiengang:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\subject} & \textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faBriefcase}} &\MakeUppercase{Wünsche:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\search}\\
\textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faUser}} &\MakeUppercase{Fachbereich:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\studyfield} & \textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faMapMarker}}&\MakeUppercase{Wann und wo:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\when} \\
\textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faUniversity}} &\MakeUppercase{Universität:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\uni} & \textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faUser}}&\MakeUppercase{Welcher Bereich:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\sector} \\
\textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faStar}}&\MakeUppercase{Note:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\note} & \textcolor{ta-blue}{\parbox{0.5cm}{\centering\faBuilding}}&\MakeUppercase{Unternehmensgröße:} \newline \textcolor{background-grey-dark}{\size}
\end{tabular}
\ifthenelse{\equal{\withQuote}{true}}
    {\vfill \hspace{1cm}\colorbox{background-grey-light}{
    \parbox{14cm}{
    \begin{tabular}{C{0.5cm} p{11cm} C{0.5cm}}
    \textcolor{background-grey-dark}{\fontsize{32}{34}\selectfont``} &  \textcolor{background-grey-dark}{\fontsize{10}{12}\selectfont\talentQuote ''}
    \vspace{0.3cm}
    \end{tabular}}}
    \parbox{14cm}{\vspace{5pt}\raggedleft \MakeUppercase{\name}} \vspace{1cm}}
   
\vfill
\renewcommand{\sfdefault}{roboto}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\fontsize{9}{10}\selectfont \textcolor{white}{
\begin{tabular}{p{10cm} c p{6cm}}
\textbf{$\mathsf{^1}$ Bewertung Des Kontaktes:} && \textbf{$\mathsf{^2}$Matchinggrad:}\\
Beschreibt wie gut das Talent in Verhältnis zu allen && Beschreibt wie gut ein Talent auf die \\
anderen Talenten abgeschnitten hat. Die Bewertung && angegebenen Kriterien der Stelle passt. \\
erfolgt mit einem Modell mit 30 Faktoren (Bspw. wie && 1.Grad: 90\% \\
ECTS, Note, Wiwo Personalbefragung, CHE-Uniscore, etc… ) && 2.Grad: 80\%\\
S-Tier: 95\% Perzentil && 3.Grad: 70\%\\
A-Tier: 85\% Perzentil &&\\
B-Tier: 75\% Perzentil &&\\
\end{tabular}\\
Das Talent hat zugestimmt, von Ihnen kontaktiert zu werden.}
\vspace*{0.8cm}

\end{document}
